{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 2345019, "properties": {"woe:id": 2345019, "woe:parent_id": 23424782, "woe:name": "Aisen del General Carlos Ibanez Del Campo", "woe:placetype": 8, "woe:placetype_name": "State", "woe:lang": "SPA", "iso:country": "CL", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:49:03.206390", "meta:updated": "2020-08-22T02:58:55.341142", "woe:alias_ENG_P": ["Aisen Region"], "woe:alias_SPA_S": ["Region Aisen del General Carlos Ibanez del Campo"], "woe:alias_SPA_V": ["Aysen", "XI Region", "Aisen", "Regi\u00f3n Ais\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo"], "woe:adjacent": [2344678, 2344694, 2345027, 2345026], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424782, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 0, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:concordances": {"qs:id": 1134983}, "woe:hash": "4rezctn1ky1k", "geom:min_latitude": -49.218399, "woe:centroid": [-73.402199, -46.422482], "geom:latitude": -46.422482, "woe:max_longitude": -71.110161, "geom:max_longitude": -71.110161, "geom:centroid": [-73.402199, -46.422482], "geom:max_latitude": -43.626549, "woe:bbox": [-75.694237, -49.218399, -71.110161, -43.626549], "geom:bbox": [-75.694237, -49.218399, -71.110161, -43.626549], "woe:min_latitude": -49.218399, "woe:min_longitude": -75.694237, "geom:longitude": -73.402199, "geom:hash": "4rezctn1ky1k", "woe:latitude": -46.422482, "geom:min_longitude": -75.694237, "woe:longitude": -73.402199, "woe:max_latitude": -43.626549, "woe:repo": "woeplanet-state-cl"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-71.110161, -49.218399], [-71.110161, -43.626549], [-75.694237, -43.626549], [-75.694237, -49.218399], [-71.110161, -49.218399]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}